屋企有貓，點滅蟻好？

最近好多蟻係廁所同廚房爬
今日重開始爬向貓啲野食碗到
有冇巴絲成功過滅蟻

養曱甴食蟻

我隻貓會捉蟻

用醋周圍抹

蟻食開曱甴

用漂白水/滴露拖地，隔日做
我都係用呢招搞掂

食蟻獸

漂白水好耐之前試過1比99拖地，再用水拖多次
主子好似high左野咁 跟住冇再用過

咁滴露呢，試下啦

聽日買嚟試下 thx 絲打

吸塵拖地做密d